有無人搵緊工但未搵到 入尼睇下 (臨時工做幾日)

[工搵人]
日期: 2017年9月12-19日
時薪: $60hkd/hr
地點: 灣仔會展/亞洲博覽館
詳情:
9月12號 1300-2100 機場亞洲博覽館
9月13號 0700-1300 機場亞洲博覽館
9月14號 1300-2100 灣仔會展
9月15號 0700-1300 灣仔會展
9月17號 1400-2200 機場亞洲博覽館
9月19號 1400-2200 灣仔會展
可以只做一日
包午餐/晚餐
珠寶展 全室內場 有車仔/板車搬抬 平路無樓梯 有意請PM

想問下要做啲咩？有無服裝要求？

有意 點聯絡

連登邊有pm

無服裝要求...但我唔記得左講...淨請巴打 你係巴定絲？

Sor...我第一次用...大人不記小人過

Email me with your name and tel
My email is amanda178323@gmail.com

食水深到

60
做保安齋企都唔止啦

巴打有無好介紹？

又有幾多人會想長做保安 大家都係攝下時間姐

大把炒散保安啦

炒散保安有幾錢一個鐘？巴打有無好介紹？

60蚊實有啦
詳情去fb d 保安群組搵

我見到果啲都係$550/12個鐘
平均時薪得$45

你要搵著西裝個種保安

果啲叫咩名？商場保安？

商場低人工
做名店保安好d
不過有d要幫手開門

名店保安都有炒散？

sure
替假保安

搵唔到喎

暫時有17個人send左email俾我，仲有少量位置，有意就快啲send email俾我喇～

唔撚係呱 會展拆場咁撚低 我幾年前做成舊水1粒鐘

你高級丫嘛